有無發現譚仔近排難食左！！！

個湯好似淡左好多～

同埋味精好似少左

有好食過咩

仆街啦你

三哥如何

不嬲都難食架啦

狗都唔食